an機重疊bug

有用pin鎖
如果我㩒完「發送匣」再㩒其他區
啲嘢會重疊 好似開咗幾個連登咁

3* c9 pro

會變成咁

Thanks, 會盡快修正
入咗發送匣要轉台可以噤back
咁就唔會overlay